有冇巴打熟 Google Script

想寫一條 script 出黎, 關於條件格式設定, 內容大致如下,

當 A1 格出現英文字 A 既時候, B1 至 Z1 就會出現兩個條件反射動作
B1 : Z1 數字大於 10 時會出現橙色 backgroup
B1 : Z1 數字大於 12 時會出現籃色 backgroup

我用過巨集 record 做過 B1:Z1 呢個情況, 知道可以用 setConditionalFormatRules
做 B1:Z1 呢兩個條件值

spreadsheet.getActiveSheet().setConditionalFormatRules(conditionalFormatRules);
conditionalFormatRules = spreadsheet.getActiveSheet().getConditionalFormatRules();
conditionalFormatRules.splice(conditionalFormatRules.length - 1, 1, SpreadsheetApp.newConditionalFormatRule()
.setRanges([spreadsheet.getRange('B1:Z1')])
.whenNumberGreaterThan(10)
.setBackground('#B7E1CD')
.whenNumberGreaterThan(8)
.setBackground('#FF0000')

但係諗唔通要點樣寫 當 A1 格出現英文字 A 既時候, B1 至 Z1 就會出現兩個條件反射動作
有冇巴打可以指教吓

睇下simple trigger 嘅onEdit 啱唔啱洗

而家暫時寫到咁樣
function T2() {

var sheet = SpreadsheetApp.getActiveSheet();
var row = sheet.getActiveCell().getRow();
var cell = SpreadsheetApp.getActiveSheet().getActiveSelection();

sheet.getRange(row, 1).setValue("A");

var conditionalFormatRules = spreadsheet.getActiveSheet().getConditionalFormatRules();

spreadsheet.getActiveSheet().setConditionalFormatRules(conditionalFormatRules);
conditionalFormatRules = spreadsheet.getActiveSheet().getConditionalFormatRules();
conditionalFormatRules.splice(conditionalFormatRules.length - 1, 1, SpreadsheetApp.newConditionalFormatRule()
.setRanges([spreadsheet.getRange(row, 2, 26)])
.whenNumberGreaterThan(10)
.setBackground('#B7E1CD')
.whenNumberGreaterThan(8)
.setBackground('#FF0000')
.build());

}

不過出到個 A, 下面個段未行得郁

唔係太清楚你個intention，你係想喺咩時候進行呢個formatting?
係當個user喺A1嗰格打左個A字嗰陣會format一次呀，定係例如一開個file嗰陣format咁？定係其他嘅intentions?

已經搞掂咗 唔該晒上面巴打

做乜事俾負皮